不滿被分手！男掐死大8歲女友 伴屍1日自首

高市驚傳一名男子不滿女友要分手，竟失手掐死女友後，還伴屍近一天才自首。警方昨晚接到兇嫌自首電話，趕往住處將人帶回，而被殺害的女子衣著整齊躺在兇嫌房內的床上，今天上午檢方相驗後，將擇期複驗查明死因，兇嫌則依殺人罪嫌移送檢方偵辦。

警方調查，昨晚7時33分接獲一名洪姓男子（28歲）報案指稱，「自己殺了女友」，隨即趕往苓雅區洪男住處，在臥室發現洪男的女友曾姓女子（36歲）躺在床上已無氣息，隨即將洪男帶回調查，並封鎖現場通報鑑識人員採證。

洪男被帶回後向警方供稱，因女友近日提出分手，但自己不願意，雙方為此多次爭論。前天晚間，曾女來找洪男，兩人疑又發生爭執，結果洪男一時情緒失控，徒手在房內掐死曾女。直到昨天晚上7時33分，才打電話報案自首，警方調查後依殺人罪嫌，將洪男移送檢方調查。

曾女的母親向警方表示，女兒前晚離家前有說，「要幫男友買宵夜」。直到隔天都未見女兒，沒想到卻慘遭毒手。而事發當時，洪男父母正好在外地出遊，不知道兒子殺了女友。沒料返家時，驚見屋外有警察，才知兒子殺了女友。

失手？
當自己比絲吉

睇錯8歲大女友